十月一日絕對要集中一齊遊行!! 單是POPO專唔批『不反對通知書』俾超級人多既遊行集會就足以證明!!

十月一日絕對要集中一齊!!事實勝於雄辯!

理據:
1. POPO唔批『不反對通知書』, 專門阻撓既都係 超級人多 既遊行集會!!
即是政府係最唔想人多既示威畫面出現!! 特別是十月一日!!
你見915仲『反對』民陣遊行, 921就『不反對』屯門的大圍捕遊行, 就又一次用事實證明對方 的想法!!

2. 邊次遊行係和平過及拉得少過100萬、200萬及170萬人三次遊行集會?
三次除了100萬人那次, 冇一次我見到有POPO, 冇POPO大家就最安全!!
人多佢地就唔夠膽出現!!為什麼你懂的!!

3. 吸引世界目光
一齊遊行先落到中共面!! 300萬人都企晒出來示威的畫面先最震撼!! 同埋最吸引到國際注意力!!

4. 人多先可以保護到勇武、和理非及街坊!!
如果分區遊行無論係行路定坐車都好, 人就分散, 人一少 d popo 就夠膽亂捉人亂拉人亂查車!!
100萬、200萬、170萬人坐巴士、地鐵無論車箱, 或地面等車既道路都滿晒人, 三次有邊次當時當場係見到POPO?

而且遊行完返屋企, 有成300萬人從一個遊行完結地點, 分散返18區都已經夠晒多人, 無論和理非、勇武同街坊都可以互相cover!!

而分區行, 就差不多次次都見到有POPO, 仲次次都有拉人, 無論遊行前、遊行後、和理非、勇武、行過既街坊都愈拉愈多添!!
分區的話, 勇武、和理非及街坊都會被分散, 到時幾十個防暴就可以拉唔少手足!!

總之, 過往事實既數據證明!! 多人一齊行就最安全!!

P.S. 如果驚POPO 會封晒交通, 咁就早D、甚至早好多出發；POPO係唔可能全日(當06:00~23:59) 都封晒路封晒黨鐵!! 除非宵禁或緊急法!!(但政府根本唔敢)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

首先係出到去
黨鐵無封站
狗唔上巴士check人

分區搞啦
一來分散狗部署力
二來自己區自己熟地形 班武警邊會識你個區
三來水炮車無咁多
四來中聯辦政總必定重防
五來獅子山太平山金紫荊尖沙咀都有人燒國旗一樣壯觀

仲有未試過分區同時火魔法登場

閣下的理據不無道理, 但都是適合在10.1 之後的日子...
如閣下不同意, 望用事實反駁在下的四個理據, 謝謝!

自推